唉 怪病纏身

小妹今年24歲 一直都冇病冇痛正正常常
上個月突然開始全身唔同地方（包括面）都有小抽搐 好輕微 即係d肌肉斥下斥下
之後開始成身唔同地方都會痛 似神經痛 抽痛咁 好細範圍
有時手腳仲會痹痹地
再之後發現成身勁多地方腫起左一塊野
硬硬地 禁落去係痛 頸側 頸後 耳後 手肘內等等
以為係淋巴有問題 但check 過正常
耐唔耐對眼又發紅咁
唔知個人憂心定點 完全冇胃口 頭髮都明顯甩左好多
最近晚晚都零晨扎醒 訓又訓唔好 日日都好冇精神好攰 總之勁反常

腦都照過MRI 驗哂血驗肝脾肺腎 類風濕 照哂x光 心電圖等等 全部都正常 睇過幾次醫生都唔知咩事

唉 真係好擔心準備做個full body check 希望冇事啦 好想過反之前正常既日子啊
朋友懷疑過係咪d邪病

祝你平安

有冇緊張 焦慮 情緒低落

多謝你

個人好勝 極度要求高 勁大壓力 長期處於緊繃狀態

你指需要性交轉運？

樓主 祝你平安

加油!

仲有冇其他情況如擔心 不安 緊張 手震 出汗 冇胃口 失眠 心跳快

有哂！驚都就癲

係咪中鉛毒呀

似焦慮症 我之前都係咁

我都懷疑過係咪中病毒 嘴唇都腫起哂 紅哂 周身痕 從來唔會皮膚敏感

都有小抽搐果d? 我第一次睇醫生佢就懷疑係甲狀腺 check左又係冇事 之後話我有焦慮症 開埋藥

小抽搐都係焦慮病徵 因為肌肉緊張放鬆唔到

有冇周身痛？係神經痛 唔係一般肌肉痠痛 唉呢樣真係好奇怪

精神科

有 我以前就係咁 神經痛

多謝啊

多謝大家！

你都幾有錢，可以驗到咁多樣嘢

如果真係焦慮症我都放心d 成日形住係咪有d咩暗病 諗到個人都癲左 日日都好驚自己會唔會突然走左

哪有錢

哇 我近排都係 每日都有一個部位有你講個啲神經刺痛
例如依兩日係手 跟住兩日會轉左去腳 前兩日係腰 佢抽住抽住咁 掂到會有微痛
但我完全無睇醫生
唔知做咩無啦啦會咁

係啊我都係咁 通常每個部位痛幾日跟住會轉移 不停loop
如果淨係咁我都唔會睇醫生 係太多地方唔舒服先焗住睇

我就係咁有 差唔多半個月
但暫時未係好影響生活
所以無理
唔知會係咩事呢

你壓力好大？

又唔係壓力好大
但就晚晚3-4點訓
唔知關唔關事
好突然有日隻大脾咁樣痛就一路keep正依家
你呢你係咩情況？

樓主希望你冇事！
Btw大家覺唔覺依十年八年好似越黎越多人有罕見病/搵唔到原因既病？唔知係通訊發達左先覺得多人有定係其他原因

我溝左你就無事

已經去左拜神尋求精神寄托 準備去埋聖堂彌撒

周圍神經痛 有時好似俾針吉

我都係日日咁夜訓 不過夜訓真係好大原因誘發好多病 一齊唔好再捱夜啦lol
我都主要係大脾同pat pat 面都會

好多謝大家
其實人體咁複雜 有新病未被發現都唔奇

笑唔出啊

我都係咁

建議睇私家精神科分析病程 無謂拖延
我以前唔知俾個病搞到咩都冇晒我仲有驚恐症
食咗藥咩事都冇

早啲訓

例牌回覆：下世小心啲

我都有諗過睇 我之前有段時間突然間好怕見人 覺得街上既人個個都望住我我 好怕多人既地方 會好不安 完全唔想反工反學

唔係好明 你指aids?

呢個情況好似同台灣一個女明星差唔多
好似咩妥瑞症

希望無事

有冇搵何老師同慈姑觀音

加油 祝你早日康復

完全唔同囉

Google 左 唔會掛我意識正常架喎

我聽日彌撒會祝福埋你

何方神聖

你痛嘅位置係固定定係一時依度一時果度

唔固定

我都有痛症 不過係固定位置
燒錢地睇專科醫生睇左n個
未搵到原因
遲下諗住睇下痛症科

樓主而家係咪有啲疑病症，其實有咩唔舒服就去睇醫生，交比醫生診斷治療，平時唔好諗咁多自己身體狀況

固定我就唔使咁驚啦
有冇買保險？

會唔會可能係 Fibromyalgia?
之前 Lady Gaga 都有

朋友個個都咁話我
但其實冇唔舒服我都唔會亂諗
就係好唔舒服又搵唔到病因先令人擔心啊

就係無買 所以先至燒錢

我都有諗過 再問下醫生

仲唔買？唔會想睇政府勁廢

我都有過一段時間疑病症，係會將啲問題放大曬同埋好不安，平時有咩唔舒服就記低佢同醫生講，病因呢啲交比醫生搵，自己平時唔好諗咁多病情過啲，盡量轉移自己注意力落生活到

睇形容似係腦/神經問題

但照過MRI 冇事

一定係情緒病，例如焦慮症。

我2012年病發個時同你一樣，周身神經痛，仲要隨機，訓唔到覺，胸口同背隻好似比火燒咁。

初頭以為自己有絕症，係咁做唔同檢查，發覺都係無事。

之後睇專科醫生醫生話就算癌症都唔會咁痛，佢話我情緒去到一個位過左負荷就會咁，叫身心症，心理或者身理互相影響既病，焦慮係其中一種，之後開左d血清素我食。

不過我宜家仲食緊抗焦慮藥，因為宜家變左一焦慮就肚痛，IBS，無得醫

我都有咁...好啦多謝你意見

我開頭咪以為係就去照
但成身周圍腫痛點睇都唔關個腦事掛
仲有關節痛tim

可能係邪靈 反正兩邊下功夫，一面醫學一邊神學👍

OMFG 我諗我都可能爆煲
呢幾年生活都好痛苦好大壓力
血清素有咩用架？
但聽人講情緒病食藥唔好 真係要靠自己

起碼都搵到係咩病先啊
我連我係咩病都未搵到...

心理精神上壓力一直冇處理，最後轉為生理反應（疾病），意思係身體提示你心理一直有唔少問題未解決，你一直忽視左好多野。

同時你應該感覺到生理出問題之後，深層心理問題開始浮現，更會加劇生理反應，生/心繼續受更大程度上互相影響。

唔可以剩係依賴食藥，要慢慢改變自己性格。

我初初等報告個時，真係好驚好辛苦。

我唔係怕自己有病，我係怕等個段時間，我唔想等，寧願快d判我死刑，知道個結果。

個時成日上網搵資料，將自己宜家身體既反應去估自己有咩病，真係非常焦慮，我仲以為自己有腦癌

血清素係提昇返你腦裡面既分泌，令你諗野唔好咁負面。

而抗焦慮藥就係令你唔好咁緊張。

通常焦慮，抑鬱都係開血清素，抗焦慮藥同抗抑鬱藥，嚴重既會開埋鎮定劑你食。

我全部都食過，藥有副作用，最大副作用我覺得係水腫同令你胃口好左食多左野

絕望真相係女友果個病係唔會根治到

你果個未知都起碼仲有希望呀

身心症

係需要啲時間接受架啦，我過時仲曾經心跳過速入過院之後觀察左幾日無事又骨痛去睇左醫生又發現唔到有嘢，後來自己開學忙先冇諗咁多，加油啦

頂一樣啊 我開頭都懷疑自己腦癌先去照MRI
等報告果陣都嚇到冇左半條人命
日日既指定動作就係google病症再對號入座
醫生上身咁
我認我好怕死 最怕死左再見唔到我愛既人
而且咁後生咩都未試

睇私人精神科專科, 第一次睇同醫生講哂你d症狀, 好似普通朋友傾下計咁, 應該幫到你, 唔好睇政府的, 等太耐人都癲

希望個未知真係焦慮症之類

Exact7ly...真係好折磨

係呀，我個時一邊google又睇下維基百科，跟住同我阿媽講我可能有呢個病要拿拿聲去驗

好

唔洗咁擔心，不過咁樣同你講都係聽唔入耳，要醫生親口同你講先得，你先會放下心頭大石。

不過一食精神科藥物如果唔做運動要有變左肥妹既心理準備

Agree
樓主你盛行呀？
如果full body check都驗唔到有問題 就應該係精神上出事
你試下休息一兩月 唔好咁大壓力先

試下食B雜，再加埋學下冥想，學下靈氣治療，再搵中醫調理下五臟六腑

應該慢性疲勞/chronic fatigue
Check唔會check到嘢
注意飲食 作息

4點仲未訓好快gg

我癲到走去check 埋hiv
完全唔會排除住何一種病 明明只係拍過一次拖乾乾淨淨 仲係度幻想埋如果係positive 就玩完啊冇人要我生唔到仔唔死都冇用
朋友都話我癲左

屌，我都check過hiv同梅毒，之前個ex唔係咁檢點我怕自己中招...

講真 心理影響大過生理 你越覺得身體有問題個身體就真係會越有問題 我之前隻眼又痛又紅成個星期 越驚就越痛 最後洗左千幾蚊去睇醫生點知乜事都冇
雖然呢句無乜用 但真心 放鬆d

祝樓豬早日康復
希望唔係啲咩大病啦

纖維肌痛症是一種臨床診斷的症候群，主要的症狀包括廣泛性肌肉疼痛、壓痛及疲倦等等。纖維肌痛症的疼痛可能有深層的痠痛、僵硬、燒灼感、抽痛等等特色，甚至也有病患描述是一種麻麻的、刺痛的或有東西爬來爬去的感覺。纖維肌痛症的患者常常會同時併發某些特定的身體病痛，包括頭痛、腸躁症、激躁性膀胱、認知及記憶障礙、顳頷關節疾病、骨盆疼痛、腿部不寧症候群、對噪音或溫度敏感、焦慮症或憂鬱症等等。這些同時併發的身體病痛可能或輕或重，而且跟纖維肌痛症的疼痛一樣，隨著時間進行時好時壞。

再加上個病係
檢查唔出
同壓力有關

樓主係呢隻？

試過有次三叉神經痛
淨係一日已經痛到仆街
好彩第二日冇事
身體健康真係好重要

周身腫起左一塊野既話, 肯定唔係壓力
你血管出左問題

我ex好正路我都驚到咁 因為一見到淋巴腫哂就好驚 係hiv其中一個symptom
仲要我英文唔差 就好醒咁不停睇英文既資料 豐富到爆炸 寧願自己係弱智乜都唔知

有個好養生好熟呢d既朋友講話我似leaky gut
有d似腸躁症？

呢樣我都覺得壓力都解釋唔到先去check
應該睇咩科？

我係個時有感冒病徵所以我先驚，點知原來過度緊張都會喉嚨痛。

不過最搞笑係呢個世界上竟然有人同我同一個遭遇而個反應都係一樣

腸燥症即係IBS wo，你成日肚痛咩，我宜家就係成日肚痛，仲要無得醫

same here 睇開左 個人無咁辛苦 有見過醫生 但揀唔食藥

肯撚定你係焦慮症
利申 ：過來人

醫生話摸唔到我淋巴腫喎 而且驗血報告都正常
咁點解周身腫起一舊舊架

好搞笑 我諗we are not alone

壓力都會令皮膚過敏或者有反應，唔好咁快向壞方向諗，等做完檢查先算，如果真係血有問題你驗血實check到

你需要一個男朋友分擔壓力

我成日肚痛架 同埋消化唔好 成日放屁 有做開運動食得超清超健康 但d屎勁臭 臭到我媽要噴清新劑 好不解

之前一年半前同樓豬症狀一樣

見你咁有緣，樓主可以tg我傾，大家討論下唔洗驚青青

我諗大致d血都應該冇咩問題掛 抽左N次啦...手都腫埋 希望冇事

漸凍人

有冇腫起一舊舊？！

大便有無黏液？

me2 睇醫生 食住藥好快冇事

因為你長期崩緊 所以會覺得周身痛

個時又係去醫院check晒一堆野都冇料到

先意識到要睇精神科 果然係焦慮症

放鬆啲啦香港人

我食到宜家都未好返。

醫生話我個焦慮已經潛意識化好難搞

我唔覺得自己緊張但個身體表現到好緊張。

其中一個例子就係肚痛

喂 有冇介紹 我之前睇果個白鴿眼好q串
貼錢買難受既精神科

少，唔多。但神經痛同抽搐時時刻刻都有，背部痛到發熱咁。 我揾咗成年都冇乜原因，依家過返清閒生活先知係壓力 + 孭嘢脊椎受壓/用電腦多頸肌肉緊

樓豬個症狀可能唔止一樣嘢，但壓力應該係其中一樣

睇內文樓主同我一樣一直都好想知發生咩事

個個人唔同 我而家食藥食左4年喇

解決方法人人都唔同 但我自己自從養左貓就開始放鬆左自己 同埋要慢慢改變下自己思想

我就將自己變成一個廢青 乜都唔care 冇理想咁就最輕鬆

我前排睇單蘋果有個後生仔無端端都會抽筋咁樣
塊面同個身
我唔記得左咩名個病

我之前一直都食血清素同抗抑鬱藥，但食極都無用而且仲令我失眠加劇，之後開左隻抗焦慮藥我食，都食左兩年，近排仲加大左劑量，我只係唔想再肚痛救命。

食左成七年藥，喊出黎。

私家精神科？

係 旺中 姓陳既

我睇開中環Dr.宋永權

第一次2000 覆診900
藥費另計
好有耐性聽你講 有講有笑

會唔會缺乏男性荷爾蒙
你需要幫忙可以搵我

多謝你先

就咁聽落似壓力引發既自體免疫失調

大唔大波

唔好喺腥港check, 去台灣check

D症狀係咪好難完全好??

穩定左都會間唔中發 唔記得左食藥就好慘了 啲停藥反應搞到個人好辛苦

無得停藥?
病情好嚴重?

又係我呀樓主 追返post
我係應該有腸躁症個啲 但腸躁係早出現過依啲痛感

不過近排又無咩事

神經科試下

都有腫起一舊舊？

精神科啦
好多身體上無問題
其實係情緒同身體裡面分泌唔正常會影響

btw Show Blocked User - 一句即成
好多回覆以為自己好有幽默感

所以病症都一樣？

知唔知可以點check

有咪腫起一舊舊先呢樣最奇怪

我自己係睇聶偉醫生 DR. Nip Wai
佢幾nice, 覆診好似朋友閒聊咁, 可以令你個人放鬆d

我都係，自從大病之後，就覺得少少唔舒服就係有事，係咁上網搵到底咩病
但上網樣樣都話係cancer
係咁搵醫生睇，個個都話我無事
個個都問我係咪訓得唔好
個個都覺得我係因為病過所以杯弓蛇影
但我真係有唔舒服
我好想知點解
我本身有抑鬱，應該有焦慮同疑病
只要唔係再有身病就得
我唔想死
唔想再受苦

樓主去邊度做body check

疑病症
我之前同你症狀好似
照左胃腸鏡 mri ct 超聲波 驗血(癌指數)
顯示一切正常
用時間習慣接受同放鬆
呢加冇事了

Panic disorder 啦
唔使諗

真心周身腫 叫朋友摸都摸到 唔會係係幻想出黎掛

我未照胃腸 驗血應該都未驗癌指數
死啦都仲有咁多野驗既

Mental 影響 physical 唔奇
不過搵醫生睇下穩陣
如果需要我可以幫你摸

慳返啲錢睇精神科

我好細個又係咁
一有少少事就上網check以為cancer
原來係疑病症係焦慮症一種而家食咗藥冇事

有精神病

係咪盧冠庭果隻化學敏感

我早兩年又係咁,病左兩年, 手術都做左3次, 醫生又係搵唔到原因, 又話我係情緒病,又食左成年血清素.結果頂唔順走去左問乩,我都已經病到咩都唔怕,預左比人呃錢, 博一博,上到去原來問乩唔洗錢,心諗局黎既,到時一定話我全家都好幸福個D 作個福一萬幾千走唔甩, 不過我都病到傻咗唔理三七二十一問咗先

咩手術

結果?

結果出左黎, 佢地真係話不如做過法眼觀察睇下咩事啦， 我心諗仲唔係幫我全家幸福收我錢， 點知佢話如果要做事都係收總數680， 睇完唔使做就收380， 最頂癮係做完有收據畀你仲可以扣稅， 咁我咪搏一搏囉，吊又真係比佢睇到果原因,跟住做之後就真係好番，真係680ok左， 之後我有時冇嘢做都會想去八卦下人哋啲嘢， 得閒睇下佢哋做法眼觀察都幾好玩， 好過上網睇撚埋啲怪談.我單柒事重比佢地放左上YOUTUBE做節目........

腸不停生濃倉, 做完手術又埋唔到傷口,一年無番過工

點發現腸有事

頭一年成日肚痛肚屙， 去醫院轉介咗去精神科話我ibs加焦慮症， 一年之後 有一日痛到好緊要行唔到路， 照完mri見到粒膿瘡要即刻做手術, 點知一做 就 做三次，傷口永遠唔好返

多發性硬化？

你做左咁多檢查都冇問題就冇事
試下攞檢查既錢去個長d既旅行
可能去完就冇哂唔舒服

要慢慢減 依得藥就唔係食一陣就冇事 輕微既都起碼要食半年
如果中間唔記得食藥 個人又暈又頭痛 有時會仲down左

唔會掛

本身都plan緊 冇哂心機

你問下醫生, 叫佢排除 多發性硬化

好 多謝你意見

識人？

請問巴打 你女朋友係點樣發現？同埋有咩病徵？

真係冇啦啦個人冇左平衡力
開頭都唔知係病 淨係同佢行街成日冇啦啦仆街
後來對腳直頭成日自己震 好似人高速un腳咁
先去睇醫生 開頭排馬鳩裂要排3年先照到mri
個醫生又話唔知咩病 有次佢自己上網睇到呢個病既病徵
先決定即刻去私家照mri 先確診係呢個病

病徵我上網睇係有好多既
我女友中過視力（睇野好模糊 但好返）同行動困難
（宜家出街要用助行架）

仲有感覺異常（身體會痺/痛）、疲勞、肌肉痙攣/硬/冇力
、痛（好似火燒咁）、抑鬱、性功能障礙、排尿問題（屙唔清/失禁）、排便問題（便秘）、炎熱環境耐受性下降（做完運動/沖完熱水涼就會疲勞/視力模糊）

我上網係搵到咁多 話香港十萬人就有4-6個有呢個病
女又比男高3倍機會有呢個病
希望你唔會係呢個病啦
不過你都照過腦既mri
如果係既應該醫生會知掛

其實講講下我先醒起原來我已經係成半年前照 我諗住去照多次穩陣d

佢一照完就即刻好快發現到係呢個病？個報告會有咩異常？

如果驚既話 經濟情況又許可 咪再去照多次
一照完 拎報告果陣問個醫生 會唔會係多發性硬化症
佢都話8成係 叫我地問返主診果個

快d做啦
做完冇野唔好諗咁多
分分鐘自己嚇自己 嚇到咁

補充反 其實我係半年前開始抽搐先 由眼皮開始到面到身 冇其他唔舒服/異皮 之後去照完腦冇事 亦都冇再抽 以為焦慮得濟 於是冇再理到 到最近就又開始唔舒服

你地係去私家照完再拎份report 去反公立度問反原本個個主診醫生？

係

順帶一提 隻藥唔平 好彩女友係公務員 先唔駛比
唔係既一個月藥差唔多萬3到

照mri 果陣有冇用顯影劑？

有 貴幾百 就唔好慳啦
女友係姓德垃圾照 埋單6千幾

暫時我活動能力冇咩問題 有做開gym既 都唔會點仆街 睇野都正常既 希望check 完乜事都冇啦

點解貴左咁多既 定不嬲呢d價位 前幾年見到都仲係2千幾

唔知呀 佢都係大半年前照

sorry 剛剛問返女友 照一樣係千8

仲照左d咩

脊椎同腳

你上網搵 妙觀X 係筲箕灣既, 佢開放比公眾,問乩個日你準時去就得, 唔洗約,如果問到你真係病你就專心醫病, 如果問到真係有邪病,先會幫你

多謝巴打！

Btw咁佢係睇到咩原因？做完之後你有冇咩感覺 例如個人好似順暢左之類？

黎緊星期四有得問, 你睇下有無緣啦

我就睇到幾個原因, 最主要係食得太多某種肉類, 咁我咪應承以後唔再食囉,就係咁,我個傷口終於可以正正常常咁埋口囉, 人人原因唔同,有D係因為父母唔要D 小朋友無處理好又有, 有人落雨亂咁拎人遮又有,你去聽下節目就知好多

好神奇 好好奇我會睇到咩
其實點解我會懷疑呢 因為我早排去過大陸做野stay 左成個月 成日都覺得間房怪怪地
而且又有好多怪事發生 之後反黎就開始成日唔舒服 感冒傷風事小 可以冇啦啦有紅眼症 （我自己覺得好怪 覺得大人好少會有 而且冇去d咩地方）懷疑藥物敏感等等 總之不停睇醫生 驚奶野

分享下

多發性硬化病 係可以用中醫針藥控制住
但要經常針同日日藥，打時間戰，拖得一日得一日，治療費比西醫平好多

有人醫咗幾年，正常生活行動自如，再照可以冇野，但一停控又會差返晒

有人冇恆心同決心，醫下停下換下抖下，睇住佢越黎越差，冇幾耐就走咗

走埋....咁呢個病都幾嚴重喎....好驚

去完記得返黎報告

保重身體樓主

我女友都有食中藥 係個大學教授開既藥方
不過針就冇試過 咁都有睇到佢冇咁震
不過中西都有食 唔知係邊種藥既功效啦

去到呢依家都重未揀到 中定西？
免疫系統病喎 ...
西醫話d 藥控制到？
你有冇問個 “大學教授” 重應唔應該食果d 西藥？
“亂石投醫” 唔係辦法 ...

重有震 應該即係未控制到 ... 唉

其實個呢個病好慘

兩樣都有食 冇揀定一樣
西藥隻藥話令個病既其他病徵冇咁快/易出現

大學教授都話可以兩邊都食
中間有隔返幾個鐘就ok

其實有好轉都當賺左
好多人中產都醫到變綜援
仲要係冇好轉果隻

音樂治療，聽多啲優美有意思既慢歌

祝福你

比我屌下就會好返

如果係免疫系統病，驗血實有嘢驗到，最驚係某啲cancer嘅初期好難驗出黎

可能壓力太大，成日覺得自己有病，冇病都有病啦，放鬆D啦。
識個男朋友扑下野，去下旅行散心，好過自己諗到轉牛角尖，加油

似焦慮多 我都有
有無失眠個D??

一定會

有心

佢會點震法？成個身定局部

果日就係去拜左四面佛 希望佢收到啦

多謝

建議你去做血液毒物測試，可能你比人落毒。

好驚啊我唔想英年早逝

如果再check 都正常就真係心理問題了
我會加油 多謝你

都有 失眠左成年啦 要買褪黑激素食

認真？咩毒啊

唔知啊，但係我睇過一篇舊文，叫“朱令鉈中毒”事件，入面主角係比人落慢性毒，毒到變白痴。

係咪俾人落降頭

同大家update 下啦
呢排已經冇咩點痛同抽搐啦
但d淋巴都仲係好塞同腫 不過媽咪幫我通完同貼下
撒隆巴斯已經舒服左 感覺開始消腫
個人都算精神反d
好多謝大家關心啊
大家真係要注意身體 病痛真係好可怕

上youtube有睇過英國有個個案
個女人又係神經痛
手臂神經線出事
會痕癢，出一塊塊1蚊禁大既傷口，結焦又水泡
成手臂都係
查到係關神經線事

冇得罪過人喎 唔會掛

好驚啊唔好㬨我啦

似降頭喎清

真心冇得罪過人呢... 一直規行矩步

歐美有啲怪病，香港應該無

好驚啊大家唔好嚇我啦
我危疾仲未買架

睇醫生la,上連登唔會好返ga

趁未驗到有病
去買定保險係咪仲都仲ok?

似係心理病多啲 樓主返工好大壓力?

可以咁講 不過我最近睇過幾次佢都會check 得緊d
不過可唔可以唔好講到我真係有病啊

等緊架啦

係做人做到好大壓力

有相似經歷 應該情緒病引起
之前日日睇google自己有咩病症 又係周身無啦啦痛 咩病都以為自己有
睇完醫生 叫我放鬆心情 食咗啲放鬆藥 好咗好多
Btw希望樓主快啲好啦

冇人一出世就有壓力 一定有某啲因素
樓主試吓遠離呢啲因素一排 睇吓個人會唔會放鬆啲
我都有朋友試過返工太大壓力搞到周身病痛
一辭工就不藥而癒

係咪敏感？

希望你盡快揾到原因
最緊要身體健康

有冇驗過allergy profile, cancer marker 同發炎指數?
另外血管同神經有冇做過任何檢查？
有冇照過d腫塊 (例如ultrasound) 同拎組織化驗？

99.9 % 焦慮症。

男，同樣，我仲有發燒咩都照過哂，一切正常

見到有人覆降頭

似焦慮症wo
我都試過但physically無咁嚴重
最多都係試過一兩次全身不停震

無事啦
relax
精神呀

咪鬼少少事自己嚇自己，
咁後生成日驚自己有病，幾時驚得到老。
留返到40打後真係開始呢度果度唔妥先再驚過啦

你所講既都冇 唉 其實要驗大把野未驗

有冇腫起？ 我頸後腫到成舊野咁

見過好多醫生診斷唔到咩事
就會話係病人精神問題

我自己都試過病左成年
次次都俾醫生問我係咪太大壓力搞到病
我就次次答佢係病到我好大壓力
最後睇好多醫生 包括中西醫
終於搞返好身體

所以最緊要係排除左身理上既問題
咁就好大機會係心理上既問題

其實宜家都主要個病搞到我大壓力囉...
唔舒服個心點會好過
不過暫時未有醫生話我精神有問題既
我已經不停做檢查去排除身理問題

西醫睇唔掂試下中醫啦

好多地方都有腫腫地
仲有好多淋巴結
咩位痛都試過哂
我諗焦慮症比較多
因為我成日疑病
pet scan 血咩都照過哂 心電圖 x 光 超聲波 好多位置都照過
全身位都成日抽下抽下 耳嗚 咩都有

有啊 搵親戚睇完又係話冇事 話我整親條頸搞到成個人唔舒服 把哂脈

好似喎咁 但我就冇淋巴結 係咪係細細粒突起？
呢幾日都有小小耳鳴

之前返工太忙我又係有你嗰啲病徵，兩個星期就搵下醫生，成日心口痛肚痛啲神經周圍走咁痛
之後下決心買份好撚大保額既醫療保險，因為真係有病至少有錢係私家醫，同埋工作無咁忙就暫時無野 有定backup 無咁驚

係
咩都有啲

好過肚痛

岩啊 政府真係感覺好差

有冇d細微變化？ 失眠？
我就發覺塊面多左好多微絲血管 個身d血管都好青同現好多 皮膚容易敏感左

好似啊我都係咁

學下冥想放鬆個人

而家係早醒左同多夢扎醒
有時FELL到心跳大D同會有電親反應

咁你係咪做嘅嘢都非常出色？
保重身體

有無tg 不如tg 同你傾
失眠每日都失眠咁濟
皮膚成日出粒粒同紅點
微絲血管冬天時會多好多
我諗我病痛唔會比任何人少

祝平安

Ok la 不過做極都覺得未做到最好
有心

我都有，但係腸胃問題

真係同你一樣
並唔係所謂完美主義，只係對自己要求高

過分荷刻自己 其實好痛苦
成日都否定自己 貶低自己價值

理性上係知道勉強無幸福
可能有時真係會同自己講：算罷啦，咁辛苦為左咩
但最後都會變成：正廢柴，有咩理由會做唔到

Same

Same 自己本身性格都係咁 已經唔只去到同人比 係自己

巴打食邊種藥，我反反覆覆仲有

同我而家一樣，但程度較你輕微
已食4年思覺失調藥

Ssri or snri
都係關血清素事

個腦成日出現一D危險性畫面/回憶，但唔肯定有冇發生過
愈諗愈真愈驚，仲算唔算驚恐症

唔會唔肯定有冇發生個喎

小抽搐 好輕微 即係d肌肉斥下斥下
我都有d咁既情況

坐係度瞓係度都會發生
想知點解

持續左幾耐 其實呢樣真係可大可小

都成年，今日係公司車瞓咗
我同事都見抽搐咗幾吓

有可能腦癇？
屋企人有無呢種病？
建議入轉私院留院check 真啲，claim 保險

屋企人冇啊
好 我會留意下

你有冇睇醫生

我前排都係訓覺前 搞幾粒鐘先訓到
可能真係太大壓力 呢排平伏反都冇咩事 終於過反d正常小小既生活thank god

放下假休息返一年半載啦，放鬆d

我都係咁樣 後期直情憫憫地 心諗停啦好嗎

邊個介紹?

第一次睇?

留名等睇連登醫生解決

中間停咗冇跳？我同你一樣 宜家跳左成個月 冇其他唔舒服 聽日去照MRI

停左半年 果次都係跳左2，3星期
果陣都冇其他唔舒服

食咗兩星期beta blocker好咗一兩日又有返
個Neurologists 做咗兩次Physical examination都話冇嘢 佢話我stress level太高
但我唔放心於是佢就安排左我做一系列檢查 包括
ECG EEG EMG MRI (Brain+Spine)
Blood test (Electrolyte，thyroid hormone)等等
而加等報告
希望冇事 跳左成個月啦已經

食物
心因素

樓主最後有無上去問??

巴打最近好反d未

未有時間 做埋手頭上既野再去